台大明居正教路：緊急法背後目的

晒大家10分鐘時間睇睇佢

簡單講左民選政府難運作，疑點多，要小心中伏
用緊急法挑起火頭只係第一步
第二步係引勇武無底線抗爭，搞著埋各國利益，逼人割席

近排吹晒風有舖就燒，狗見後生就拉，又有post 搵到女屍
呢個明顯係老共手段，火上加油再出宵禁同老解

我同大家一樣興過火屎，但要贏一定要更加冷靜
只要有底線下遍地開花，針對紅色資本，放學放工幫手文宣
繼續Be Water，拖長黎玩，黎明一定會到

push

Be Water

明居正講嘢幾中

推

和理非繼續平日口罩 商場抗爭
行動派手足轉小隊快閃紅黑分類

可唔可以拆局?

Push

佢睇中共好準

睇左
諗真啲其實幾make sense

今次明教授講得幾中
段片入面有講到余所羅門余

Push
有睇開佢

年代向錢看我都淨係睇明居正

有看

年代向錢看 呢個節目 是唔錯
唔會好像好多台灣政經節目 娛樂化

唔止明居正 聽其他人都知好多野

除左佢
仲有聽幾個國情KOL
都可以聽下

當認識多少少中共

推
合理

只能講要小心 Be water

黑警無左底線 衝入商場
偽裝貨車 救護 的士司機

用對家角度
我會安排架貨車係商場地鐵附近
捕勇武裝修

所以只能夠講要小心
特別喺夜晚 無車做rb 記者又係隔離
最好左班街坊先做cover
分散警力 先去開花

敵進我退 敵退我進 Be Water

真

睇過佢啲分析，分析中共ok，但預測今次香港就未撚中過，有無人講到佢預測今次香港中過邊一次？

原本諗住post呢段片，咁啱ching你post左

明居正呢段片仲有個論點可以諗下，就係好多國家既利益都集中係香港，會否有日呢堆國家頂唔順，去同中央講要求中央恢復香港秩序，而中央就可以好名正言順派武警落香港，順利滅聲，就可以繼續同各國做生意，馬照跑舞照跳。

聽到佢呢個論點真係心都離一離

用對家角度
我會安排架貨車係商場地鐵附近
捕勇武裝修

相信好快會出現
所以裝修一定要不定時, 出奇不意

只能講港共太柒,步步棋都錯 估佢唔到

pish

根本只係中共唔想停, 想大家嬲到變暴徒, 更加要冷靜

情況同禁蒙面法一樣 公就我贏 字就你輸

再推上去有機會去到西方行益底線 就係明居正講法 。支共打正旗號 收拾局面

如果我地靜落來就面對支共 林奠 黑警 永無止境全方位壓迫 生不如死

香港本身對各國利益好重要
全世界都想維持一國兩制 除左老共

只要我地集中紅色資本, 進行有底線抗爭
相信其他國家唔會割

黎明前喺最黑暗 港共無棋 得返一條路
我地要撐住

本來我都係咁諗，覺得場運動進入泥漿摔角mode，
不過最近爆左NBA 同 爐石單野出黎，
而家班支那又痴撚線走去玩支持911，
我認為而家可以將個重心focus放響twitter，打國際戰線，
加速民主法案通過。

2014年傘運咪係咁，到2019年我覺得會變

汪浩同姓張果個都ok

pudh

佢話宣言內文有一粒殘體字 係邊粒 我搵過搵唔到
另外佢話搞手鳴謝工聯會所以係鬼
證明佢身邊條香港針唔係連登仔 睇唔明工聯會舊膠

臺灣蕭若元？

條友親法輪功

法輪功反共最大力
法輪功又點 我地對法輪功嘅負面印象係因為佢地俾俾中共污名化左好耐

推2

屌你歸納得咁差⋯

明居正係話臨時政府難有認受性，操作難，唔係民選政府

出坦克係邊境恐嚇，混入公安，大搜捕，殺人恐嚇呢啲全中喎

有無跟開架⋯

好少見人講返句公道說話

嘩 屌
呢個真係要推

推呀

柒婆上完北京，落黎就出屎橋，一定仲有一連串後續

Pish